{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja n√§mm ning ahvid armastavad mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvid s√∂√∂vad mind!"},{"text":"Mina olen p√§ikese v√§rv."},{"text":"Kasvan puudel."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan puu otsas. Vahel olen pirukates. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgekesele meeldis mind s√º√ºa."},{"text":"‚ù§Ô∏è Olen armastuse v√§rv."},{"text":"Minuga saab teha m√µmmimagustoidu."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"},{"text":"Olen p√§ikeseloojangu v√§rv."},{"text":"Kasvan maa all."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Ma olen valge ja sa v√µid mind juua. Lehmad annavad mulle. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind klaasi valada"},{"text":"Tuleb loomalt, kes √ºtleb \"moo\""},{"text":"Mul on hea teraviljaga"}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline ning kasvan kaunas. Mind v√µib s√º√ºa suupistena. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tervislik suupiste."},{"text":"Kasvatan kestas."},{"text":"Sa v√µid mu kestast v√§lja l√º√ºa."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen valmistatud jahust ja k√ºpsetatud ahjus. V√µid mulle v√µid peale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen paljude jaoks klammerduv toit."},{"text":"Mind valmistatakse teradest."},{"text":"Minuga saab v√µileiba teha."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen vili, mis on v√§ljast oranz ja mille sees on mahlased l√µigud. Olen hea C-vitamiini allikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Jagan oma nime v√§rviga!"},{"text":"‚òÄÔ∏è V√µid juua minu mahla."},{"text":"Aitan sul terve p√ºsida."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":true},{"label":"Greip","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen v√§ike ja √ºmmargune, kohati punane, kohati roheline ning kasvatan kobarates viinapuul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minust mahla teha!"},{"text":"Kasvan ronitaimel."},{"text":"Kasvanud kasutavad mind vahel spetsiaalse joogi valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Mind valmistatakse piimast ja ma tulen paljudes maitsetes. Olen k√ºlm ja armas ning inimesed armastavad mind palaval p√§eval s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmutatud maiuspala."},{"text":"V√µin olla vanilje-, ≈°okolaadi- v√µi maasikamaitseline."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen ideaalne p√§ikseliseks p√§evaks."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Pudding","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen kollane, aga mitte banaan. Ma olen valmistatud maisist ja sa v√µid mind poputada. Mind s√º√ºakse tihti kinos. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µid mulle lisada v√µid ja soola."},{"text":"Olen p√§rit taimest, mis kasvab k√µrgeks."},{"text":"Inimesed naudivad mind filme vaadates."}],"options":[{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Juust","isCorrect":false},{"label":"V√µi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja rooman. Mul on kuus jalga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pisike!"},{"text":"Elan v√§ljas."},{"text":"K√µnnin maa peal."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Lutikas","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mul on tiivad ja ma lendan. Mulle meeldib lilledele maanduda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad magusad asjad!"},{"text":"Olen v√§rviline."},{"text":"‚òÄÔ∏è Lendan p√§evasel ajal."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma teen mett. Ma v√µin sind n√µelata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Ma sumisen ringi."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane. Mul on √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on t√§pid."},{"text":"M√µned arvavad, et ma toon head √µnne."},{"text":"Olen mardikas."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja s√∂√∂n taimi. Ma olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lehti s√º√ºa."},{"text":"Mu jalad on pikad h√ºppamiseks."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi. Mul on kaheksa jalga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on tehtud siidist."},{"text":"Ô∏è P√º√ºan teisi vigureid."},{"text":"Ô∏èÔ∏è Mul on rohkem jalgu kui sinul!"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Toitu kannan s√µpradega rivis. Elan k√ºnkal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Oleme v√§ga v√§ikesed!"},{"text":"Elame koos suures peres."},{"text":"Oleme tugevad oma suurusele."}],"options":[{"label":"Mardikas","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"K√§rbes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma teen √∂√∂taevas p√§ris valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma kuman!"},{"text":"Tulen v√§lja, kui on pime."},{"text":"M√µned inimesed nimetavad mind pikselutikaks."}],"options":[{"label":"Jaanituli","isCorrect":true},{"label":"Koi","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"9","type":"bug","question":"S√∂√∂n puitu ja elan tunnelites. Ma v√µin olla halb majade vastu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib puid n√§rida."},{"text":"Vahel elan hoonete sees."},{"text":"Olen v√§ike kahvatu putukas, kes elab maa all."}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"R√∂√∂vik","isCorrect":false},{"label":"Prussakas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma olen maskeerimise meister. Ma n√§en v√§lja nagu leht. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa ei pruugi mind alguses n√§ha!"},{"text":"Elan puudel."},{"text":"Olen roheline ja tasane, nagu osa taimest."}],"options":[{"label":"Kepiputukas","isCorrect":false},{"label":"Leheputukas","isCorrect":true},{"label":"Mantis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}}]}